# Лабораторная работа №1
## Выполнил студент ПИбд-41 Берхеев Эмиль
## Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями

**Как запустить лабораторную работу**

* Необходимо установить: python, sklearn, numpy, matplotlib, skipy, sklearn должен быть по крайней мере версии 1.1.0, т.к. функции класса DecisionBoundaryDisplay на более ранних версиях работать не будут
* Запустить проект (стартовая точка класс main)

**Что делает программа**

* Генерирует набор данных для классификации с помощью make_moons
* Обучает 3 модели на сгенерированном наборе данных:
    * линейную [linear]
    * полиномиальную (со степенью 3) [poly]
    * гребневую полиномиальную регрессии (со степенью 3, alpha = 1.0) [ridge]


* Оценивает качество построенных моделей согласно коэффициенту детерминации и перекрестной проверке


* Строит графики:
    * На основании обучающих данных
    * На основании тестовых данных
    * Карту вероятностей классификации моделями (представлено градиентом) 

### Результаты тестирования
Ссылка на видео: 

![alt text](1.png "Plots")

Оценки моделей являются одинаковыми из-за специфики генерации make_circles.